韓國瑜叫支持佢既人唔好投票係有原因

因為呢條光頭佬知道自己輸硬，但點樣唔好輸得咁柒呢
就係叫支持佢既人唔好投票，咁佢就可以將冇投票既人全部歸自己
呢一招就係沉默大多數既用法，亦係港共常用口術
所以政客每一步棋都有其原因，主要用黎迷惑下蠢人

主要係知道有入票站嘅就係反韓